mr wally 撐香港人

啱啱行過天橋都見到